留意到部分新ac開始甩p了

講緊應該係9/6前後開 #25xxxx個啲ac
大家討論既時候要小心三毛言論 無左p牌少左一樣明確既指標
記得先起底睇睇 唔好比人帶風向
不分化不割蓆！！

隨住時間過去 依類ac只會越黎越多
為左公平 連仔亦都冇可能一世幫佢地掛p
所以大家回po前 記得諗清楚先 唔好比情緒帶住走
我地要打既係一場長期既戰爭！

點樣先甩到？

我冇嘢講

我都想知
但我估係上線日數過左一個日子就會甩

我無嘢講

唔係分唔分化既問題
有時啲明顯三毛+p既comment 大家可以好快手判斷到然後blocked user
但日子過去 當呢班三毛ac甩曬p以後
佢地大可以用人海戰術 洗熱門post前幾樓 帶輿論風向
我出呢個post既意義就係想大家記住時時刻刻都要保持冷靜 認真思考
冇分化既意思

例如呢個post既樓主
[有片] 我張msi 1060顯卡一開機就著火

#252393 已經甩左

利申：只係拎黎做例子冇任何其他意思

兒登仔都係鐘意老屎忽

P牌唔可以持續一年或以上？

真心唔係想老屎忽 我都係6位數字user啦
但連登user個年齡層的確係比較低 好容易比風向帶住走
我地既敵人 係最識統戰手段既土共輿論機器
希望大家認清呢一點

如果連仔有推出相關function
例如某user comment經常被report為spam之類 經過review之後就會加p
我係非常支持的

有冇投訴機制先？

咁呢個就要交由連仔去諗
但我覺得由睇report frequency去tag一啲可疑user 再由管理團隊case by case咁review係一個好既諗法
當然你講既上訴機制都應該要有如果唔係一言堂既forum係無意義

push

幫手推兩野
大家一齊討論下如果上面講既野發生左 我地要點打輿論戰

所有分化post, 一律回

「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」
「兄弟爬山，各自努力」

我都係